Moisa wallitsusse polest kaibati et Jakob Pedosk om 4 hawa palki raggono kõnno mötsa waht tunnistas et 3 palki om Jakob ärrä tono ja 1 om mahha jäno ja 1 om jalla päält raggoto ja 3 palki om enne maan olno 2 1/2 süldä om pikkäd olno ja 4 tolli jämmedäd ja ne ommawä Mäggiotsa Rentniko hainama päält raggoto.
Jakob Pedoski käest sai küssito et kass se nida õige om kui mötsa waht ülles om andno tunnistas Jakob et ne palgid 2 süld pikkäd ommawa.
Kohhos moistis et Jakob Pedoson peab palgide eest 1 rubla trahwi maksma ja wargusse eest 24 tunnis törmän istu.
Abbi kohtomees Josep Soeson
 Kohtomees Gustaw Narrosk
Jaan Kliman
Wido Norrosk
